終極lol iq題 答中我自含3周半

lol邊隻英 比人鎖左係密室到仲可以輕鬆出返黎? 5頁開估 冇可能秒到

推

札克

TF 大絕

梁振英

yasuo has a key
低端問題

抄nightblue?

任何一隻英帶閃

開鎖佬

秒

nb3

含啦 柒頭

英雄列表

麗桑卓

扎克

奎因

錘石

蔚

娜美

劫

伊莉絲

卡茲克

辛德拉

雷恩加爾

黛安娜

婕拉

傑斯

德萊文

德萊厄斯

韋魯斯

赫卡萊姆

璐璐

菲奧娜

諾提勒斯

吉格斯

瑟莊妮

維克托

阿狸

沃利貝爾

菲茲

格雷福斯

希瓦娜

澤拉斯

銳雯

泰隆

斯卡納

悟空

蕾歐娜

約里克

瑞茲

卡特琳娜

裟娜

斯維因

拉克絲

樂芙蘭

艾瑞莉婭

特朗德爾

卡西奧佩婭

凱特琳

雷克頓

卡爾瑪

茂凱

嘉文四世

魔騰

李青

布蘭德

蘭波

薇恩

奧莉安娜

科加斯

努努

阿木木

維迦

辛吉德

泰達米爾

蒙多醫生

普朗克

墨菲特

希維爾

費德提克

凱爾

艾尼維亞

提莫

艾希

安妮

崔絲塔娜

賈克斯

易

庫奇

阿利斯塔

布里茨

索拉卡

內瑟斯

沃里克

莫甘娜

拉莫斯

卡薩丁

賽恩

塔里克

迦娜

基蘭

崔斯特

伊芙琳

卡爾薩斯

圖奇

薩科

黑默丁格

阿卡麗

烏迪爾

蓋倫

凱南

克格'莫

瑪爾扎哈

莫德凱撒

奈德麗

伊澤瑞爾

古拉加斯

奧拉夫

潘森

波比

慎

趙信

弗拉基米爾

加里奧

厄加特

厄運小姐

樓主含緊?

錯 sorry 但欣賞大家思路